有人說眼是靈魂之窗

當你望着一個人的眼，你會知道他心中的想法，悲傷、失望、憤怒......

------所以我上街時會戴上太陽眼鏡。這樣就沒有人知道我的想法，我也不用猜度別人。

給最真實的自己

好中二……

你帶太陽眼鏡就望唔到人地對眼